其實一周一行已經廢左

其實一周一行已經廢左

發夢有入境frd話仲係好多人用假機票+護照過境

拉左幾個不過有更加多係咁做
又唔洗攞簽證print張機票就過得境
冇成本點解唔做

推

全部同我入黎！教你下一步點做

最好不論支那人澳門人去香港定香港人去支那澳門都要每次簽證，仲要特別理由先可以申請，廢埋中港車牌，所有車唔準跨境，咁樣先係真正支港區隔

淨係左右呔都夠隔

其實根本就唔應該有中港車牌依樣野，一國兩制做咩要俾香港車上支那

入左境買完嘢
走嘅時候話miss左班機
拍拍羅柚走啦

水貨客要機票?

做張假嘅 話入境係過境
咁咪唔洗經一周一行囉
又唔洗去簽
想黎就黎

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)